啫啫雞煲

唔錯

有肝

起唔起沙?

有